短篇漫畫連載 $5000一個月接唔接得過?

唔熟行情
但你咪諗下你一個禮拜要用幾多時間去畫
會唔會改完又改
除番個時薪咪知好唔好

初出茅廬有人俾job狗衝左先啦
你真係以為連登仔fg人工50k

唔知市價，但你可以以經營角度計下接job之後會用左你幾多成工作時間，再乘以你維持到生活嘅金額，就係你個成本價 (初初接唔好去到咁盡)

仲有加返用料成本入去

我覺得好高
以我所知大陸畫連載網上漫畫個班幾乎冇錢
但你為錢就可能唔同諗法

賺下知名度都值

如果冇乜負擔咪試下囉
當係一種磨練都好吖

巴打畫風好靚

畫張冇著校服嘅就多人睇喇

唔好意思，阻你少少位
如果有時間接就去啦

【民陣6.9反惡法遊行】
日期：6月9日（日）
集合地點：銅鑼灣東角道
時間：下午2時30分集合，3時正起步
遊行路線：銅鑼灣東角道遊行至金鐘添美道

反對逃犯條例白宮聯署 -七月十四Deadline
-簽完記得確認返電郵

都已經好靚了

呢種漫畫風格好少見

67II
支持

Ching sick ball

藝術+香港 = 乞食

lm